[TG]佛系吹水谷

小小tg圈 控制係30人內 方便大家交流
唔講咁多 入黎慢慢傾

push